我當美股牛足10年，依家係咪要熊翻5年

先叫合理先？

爬返到高位要10年